【武漢肺炎】澳門籲市民如非必要勿赴港 香港人入澳或須醫學檢測

封鎖香港

支持

林鄭唔封關，播多D毒就啱喇，離毒港仲有一段距離呀。
最好唔好戴口罩，如果我見到有公務員戴口罩我仲會命令佢除低。

支持澳門歧視香港

幾時封香港關？

封得澳門姐係去得支那 利用香港機場俾d支那人返上去 搵香港笨

去得澳門姐係去得支那 利用香港機場俾d支那人返上去 搵香港笨